立場最新個兩篇新聞乜撚野事？

fb出左兩篇關於poly嘅新聞

冇人想知佢地點走呀
快啲去佢fb提佢del post

其實已經解封左又安全走左
報導只要唔係講明係邊個渠位出應該安全？

解封左都有機會秋後算帳

我估佢唔會del
你信唔信？

poly入哂保安
唔係咁易走

新聞自由

所以佢地係邊度出唔知應該安全，況且爬渠走其實唔係冇人知

班狗其實搵番附近渠口D CCTV 有機會會搵到人.......不過老老實實都唔係D咩秘密啦 歷史始終要有人記錄落黎

好撚好睇 激動人心